浸大定科大好D？

浸大science best 5 LQ 19分
科大science best 5 LQ 17分

浸大
科大

BU

Hsu

浸大
唔使爛grade

On9

傻閪bu仔

科大個名響啲定浸中響啲

你喺隔離post未比人屌夠咩

我真係讀恒大重係咁開post博屌咩
用下個閪腦啦

緊係禾浸喇 隔離就係軍營 日日有解放軍照住 再嘈派坦克嚟西貢剷撚平你哋ust

浸中就縮返入老母閪度啦，就算科大science收分得10分都係科大好過浸中百鳩幾倍呀